王者榮耀香港人what app group

全部香港人，經常可組三五排上分
我知大陸game，但總希望有志同道合同聲同氣既朋友一齊玩

原來連登巴打絲打係咁支持普通話同簡體字嘅

What乜柒野app？

乜撚野what app

點解你地會期望件支那仔識串whatsapp

非常反感

屌，打小左個字

唔好意思手快快

死大陸仔 用we柒啦

走啦

我都好僧大陸仔手快打小左個字姐俾我做返香港人啦

請問你的母語是普通話嗎？

我是香蕉

王者 吃雞 抖音
投入祖國懷抱三寶

真牛b

係大陸人咪認囉，叫你老母打柒你架

咪係 ， 香港係大陸架啦已經 你仲怕咩 上至特首下至蟻民都係效忠中華民國架啦

我係鐘意玩moba game,無奈王者的確係做得最好
雖然大陸人多玩家質素係偏低，所以先想搵返啲香港人一齊打

介唔介意講幾歲

用wechat算啦

寧願支持台狗傳說都唔支持垃圾王者啦

WeChat or telegram

我係玩傳說先，之後轉去王者
純game角度王者平衡的確比較好

27